我要向每一个我鼓励过的人道歉，让他们在美国国税局艰难应对大流行后遗症的过程中保持耐心。 美国国税局现在一团糟:数百万份纳税申报单还没有处理，电话也无人接听，包括我的电话|Michelle Singletary |华盛顿邮报 
 脑震荡后综合症意味着由于未诊断和未愈合的脑损伤的后遗症——包括那次岩崩事故造成的脑损伤——我的手术水平有所下降。 我们需要谈论山区的心理健康|德鲁·彼得森| 2021年6月30日|户外在线 
 独立高地重建委员会的执行董事迪博斯解释说，居民们继续应对乌里冬季风暴的后遗症，同时也在与“抹去我们的文化和历史”的士绅化作斗争。 大流行英雄拯救生命和赢得微笑|玩具布朗III | 2021年6月14日|Ozy 
 2004年底，智利最终决定将离婚合法化，当时智利是世界上仅有的三个禁止离婚的国家之一。 你应该离婚吗? Nick Fouriezos | 2021年3月4日|Ozy 
 这是一笔轰动一时的交易，其后续效应肯定会在整个联盟引起反响。 篮网全力引进詹姆斯·哈登，但此举有风险bbbneil Paine (neil.paine@fivethirtyeight.com) |021年1月14日bbbfivethirtyeight